[ 
  {
    "product_id":1,
    "licence_name":"Pokemon",
    "category_name":"Figuras coleccionables",
    "product_name":"Pidgeotto Flying",
    "product_description":"Figura Funko coleccionable de Pidgeotto de la saga Pokemon.",
    "product_price":1799.99,
    "dues":10,
    "product_sku":"PKM001001",
    "img_front":"/img/pokemon/pidgeotto-1.webp",
    "img_back":"/img/pokemon/pidgeotto-box.webp"
  },
  {
    "product_id":2,
    "licence_name":"Pokemon",
    "category_name":"Figuras coleccionables",
    "product_name":"Charmander Smiley",
    "product_description":"Figura Funko coleccionable de Charmander de la saga Pokemon.",
    "product_price":1500.99,
    "dues":20,
    "product_sku":"PKM001002",
    "img_front":"/img/pokemon/charmander-1.webp",
    "img_back":"/img/pokemon/charmander-box.webp"
  },
  {
    "product_id":3,
    "licence_name":"Pokemon",
    "category_name":"Figuras coleccionables",
    "product_name":"Dragonite Hi!",
    "product_description":"Figura Funko coleccionable de Dragonite de la saga Pokemon.",
    "product_price":1600.99,
    "dues":15,
    "product_sku":"PKM001003",
    "img_front":"/img/pokemon/dragonite-1.webp",
    "img_back":"/img/pokemon/dragonite-box.webp"
  },
  {
    "product_id":4,
    "licence_name":"Pokemon",
    "category_name":"Figuras coleccionables",
    "product_name":"Pikachu Smiley",
    "product_description":"Figura Funko coleccionable de Pikachu de la saga Pokemon.",
    "product_price":2000.99,
    "dues":18,
    "product_sku":"PKM001004",
    "img_front":"/img/pokemon/pikachu-1.webp",
    "img_back":"/img/pokemon/pikachu-box.webp"
  },
  {
    "product_id":5,
    "licence_name":"Pokemon",
    "category_name":"Figuras coleccionables",
    "product_name":"Vulpix Fancy",
    "product_description":"Figura Funko coleccionable de Vulpix de la saga Pokemon.",
    "product_price":1800.99,
    "dues":12,
    "product_sku":"PKM001005",
    "img_front":"/img/pokemon/vulpix-1.webp",
    "img_back":"/img/pokemon/vulpix-box.webp"
  },
  {
    "product_id":6,
    "licence_name":"Star Wars",
    "category_name":"Figuras coleccionables",
    "product_name":"Baby Yoda Blueball",
    "product_description":"Figura coleccionable de Baby Yoda (Grogu) - The Mandalorian Saga, edici√≥n limitada.",
    "product_price":1900.99,
    "dues":30,
    "product_sku":"STW001001",
    "img_front":"/img/star-wars/baby-yoda-1.webp",
    "img_back":"/img/star-wars/baby-yoda-box.webp"
  },
  {
    "product_id":7,
    "licence_name":"Star Wars",
    "category_name":"Figuras coleccionables",
    "product_name":"Bobba Feth Fighter",
    "product_description":"Figura Funko coleccionable de Bobba Feth de la saga Star Wars.",
    "product_price":2050.99,
    "dues":9,
    "product_sku":"STW001002",
    "img_front":"/img/star-wars/bobbafeth-1.webp",
    "img_back":"/img/star-wars/bobbafeth-box.webp"
  },
  {
    "product_id":8,
    "licence_name":"Star Wars",
    "category_name":"Figuras coleccionables",
    "product_name":"Luke Skylwalker & Grogu",
    "product_description":"Figura Funko coleccionable de Luke Skylwalker de la saga Star Wars.",
    "product_price":2180.99,
    "dues":40,
    "product_sku":"STW001003",
    "img_front":"/img/star-wars/luke-1.webp",
    "img_back":"/img/star-wars/luke-box.webp"
  },
  {
    "product_id":9,
    "licence_name":"Star Wars",
    "category_name":"Figuras coleccionables",
    "product_name":"Stormtrooper Lightsaber",
    "product_description":"Figura Funko coleccionable de Stormtrooper de la saga Star Wars.",
    "product_price":1870.99,
    "dues":13,
    "product_sku":"STW001004",
    "img_front":"/img/star-wars/trooper-1.webp",
    "img_back":"/img/star-wars/trooper-box.webp"
  },
  {
    "product_id":10,
    "licence_name":"Harry Potter",
    "category_name":"Figuras coleccionables",
    "product_name":"Harry Potter & Hegwid",
    "product_description":"Figura Funko coleccionable de Harry Potter de la saga Harry Potter.",
    "product_price":2200.99,
    "dues":32,
    "product_sku":"HPT001001",
    "img_front":"/img/harry-potter/harry-1.webp",
    "img_back":"/img/harry-potter/harry-box.webp"
  },
  {
    "product_id":11,
    "licence_name":"Harry Potter",
    "category_name":"Figuras coleccionables",
    "product_name":"Herminione Ball Dress",
    "product_description":"Figura Funko coleccionable de Herminione de la saga Harry Potter.",
    "product_price":2150.99,
    "dues":28,
    "product_sku":"HPT001002",
    "img_front":"/img/harry-potter/hermione-1.webp",
    "img_back":"/img/harry-potter/hermione-box.webp"
  },
  {
    "product_id":12,
    "licence_name":"Harry Potter",
    "category_name":"Figuras coleccionables",
    "product_name":"Luna Lovegood Lion Mask",
    "product_description":"Figura Funko coleccionable de Luna Lovegood de la saga Harry Potter.",
    "product_price":1980.99,
    "dues":14,
    "product_sku":"HPT001003",
    "img_front":"/img/harry-potter/luna-1.webp",
    "img_back":"/img/harry-potter/luna-box.webp"
  },
  {
    "product_id":13,
    "licence_name":"Harry Potter",
    "category_name":"Figuras coleccionables",
    "product_name":"Snape Patronus",
    "product_description":"Figura Funko coleccionable de Snape Patronus de la saga Harry Potter.",
    "product_price":1750.99,
    "dues":31,
    "product_sku":"HPT001004",
    "img_front":"/img/harry-potter/snape-patronus-1.webp",
    "img_back":"/img/harry-potter/snape-patronus-box.webp"
  },
  {
    "product_id":14,
    "licence_name":"Naruto Shippuden",
    "category_name":"Figuras coleccionables",
    "product_name":"Kakashi Hatake",
    "product_description":"Figura Funko coleccionable de Kakashi Hatake de la saga Naruto Shipudden invocando chidori",
    "product_price":2000.99,
    "dues":22,
    "product_sku":"NAR001001",
    "img_front":"/img/naruto/kakashi-katake-1.webp",
    "img_back":"/img/naruto/kakashi-katake-box.webp"
  }
]